{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56171&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항미아니아펜션"
    },
    "text": "8月に新築されたペンションで、年中利用可能なプールを保有しています。周辺にはヨンゴク貯水池が車で7分がかかり、ジョサリガンイ海水浴場までは車で3分がかかり、ファジン海水浴場は車で7分がかかります。 入室時間は5時以降で退室時間は22時以前です。無料Wi-Fiを提供し、客室はすべて禁煙です。予約の際には確認が必要であり、事前予約も必須です。また、水着やビーチウェアをご用意ください。温水プールを利用するには、最低1日前に事前予約をしなければならず、予約なしでは利用できません。 バーベキュー施設もあり、電気グリルを使いますが、一室当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。 ペンション内にはペットの立ち入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用ができません。 紛失や毀損は利用者の責任となり、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で退室時間は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用には最低1日前に事前予約が必要です。予約なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。電気グリルを使いますが、一室当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内にはペットの立ち入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには温水プールとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはヨンゴク貯水池やジョサリガンイ海水浴場、ファジン海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "料金は繁忙期によって変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 396
    }
}